林鄭：將修例賦權強制檢測 港康碼apps即將啟用

行政長官林鄭月娥舉行行政會議前見記者，對於建制派力推的強制檢測及「港康碼」，林鄭月娥表示將進行修例工作，為強制檢測提供法律基礎，但稱會「有的放矢」，針對特定高危群組應用。至於「感染風險通知」應用程式（「港康碼」），亦將於一至兩星期內啟用，她強調是完全自願性，方便市民紀錄行蹤，但稱成效需場所如餐廳等設立QR code，讓已下載程式的市民紀錄。

地盤？吐痰廢老？

等睇過多一個月
高危群組強制安裝港康碼

話時話佢呢屆任期係咪去到2021年?

垃撚圾，驗完開完QR code，又去唔到深圳食探魚、雞翅包飯、飲喜茶

示威=高危群組

特定群組即係全香港

憑佢係政府

議會抗爭班撚屌今次有咩計仔??

不用全民強制植入GPS 晶片

首先高危群組 強制檢疫+監控馬
-> 低風險群組免14日+自願監控馬+自願檢疫
-> 因為高+低風險群組都有監控馬係大勢所趨，所以全民監控馬
->因為高+低風險群組都有檢疫，所以全民強制檢疫

個爛鬼QR code可以防疫？

憑無碼無工返

緊急法又出動

港共在777統治下，愈來愈似黑色dystopia電影裡的獨裁帝國

Sor9 好難單靠會內抗爭阻止到
大家執生

十萬已袋，理撚得你

咪掃興啦屌，人哋厚面皮豆含淚十皮野人工已經好委屈

舉牌：可恥！！！

香港最黑暗一日！！！

又收工

係！

幾時有晶片植入人體
我想保障健康

出黑警捉你去檢都仲得
咁快失憶?

2026

由警察執行

屌，咁真擺明冇得避，要諗諗點搞喎
真係移民又移唔到

到時可能推遲特首選舉 叫人大再委任

方便紀錄市民行蹤，

見到有可疑可由警察捉去強制隔離14日

憑你班友廢

行政拘留

2022，不過你慬的

搞得呢啲應該預左食多一波制裁

推

她強調是完全自願性，方便市民紀錄行蹤，但稱成效需場所如餐廳等設立QR code，讓已下載程式的市民紀錄。

又一部流動智力測試機

而加個個有smartphone咩

毛澤東主席上身，神功護體。

唔係5毛，唔係PR
你再制裁佢都冇用，佢都已經唔怕
加上制裁佢，佢都照做，你都要被健康碼

到時邊班選委
又係邊屆立法會議員
到時又有排嘈, 借d 易又䆁法/強推立新法

強制自願檢測

邊間野有港康鹿個QR code係咪認證嚟

又強制又自願
姐係公司迫你驗 唔驗就炒鳩你啊？

通關但選舉要下年
係人都知有特別任務

守住議會戰線 但唔包say no

逼到你驗, 咁咪自願囉
佢個邏輯就係咁

下年先選舉
司馬昭之心路人皆見

app你老母咩
我用nokia你吹9我漲

就憑政府大哂

洗撚幾千萬 叫人寫好似係唔知係咪搵星之子寫

騾老笠dna

香港群組

邊間食市裝qr配合極權
以後唔會再食
吊你老母

一九八四前奏

[red]極權[/red]

巳經係啦仲似

健條撚咩 朋友外國返香港要帶個條ON9手帶
唔洗一日沖沖下涼甩出黎 就一直放係屋企
個人隨時走出街都得既 根本全部野只做表面個層 放毒入香港
然後推強制檢查 你話無目的? 收撚皮啦

裝左健康碼app 有優惠有免費
大把港豬仆住download

曬鳩氣
轉頭又放住大陸個班港人落黎 仲要免隔離
而家又同新加坡傾點互放毒

難講喎, 上星期上深圳時睇到.....

仲有公平選舉？大灣區種票你仲有得贏

瘋狂要求點名，令議會癱瘓

永續

分分鐘強制啲鋪頭有

恐懼撚拍手支持

完全自願但你唔驗就度度都去唔到

黃絲爭取成功 不自由 毋寧死 但日日批鬥人唔戴口罩出街食飯

都無得返中國
有咩用

依條八婆最鐘意叫人袋住先再陰鳩你

你再講一陣就俾人話你係藍屍係熱狗

袋住先 = 全部同意

有
投贊成票

佢開到我電話先算啦

我其他apps都識裝。係你條柒6apps唔識

Gphone 會係第一批送去檢測
個健康碼仲要係永久紅色

BTW, 邊個有BNO
個健康碼都會自動FAIL
(睇你點飛！）

憑班恐懼撚一直同政府一唱一和囉，早排連登都好多㗎，而家消失哂。

黃絲：武肺好危險支持強制檢測

冇智能手機點算？

但稱成效需場所如餐廳等設立QR code，讓已下載程式的市民紀錄。
藍店認證

恐懼撚全力支持599, 今日終於有成果

個app一上app store /google play report爆佢🤪

犯國安法，拉得

同全民檢測一樣，嘥鳩氣，唔到一成

又修例呀？
咁係咪又要...？

係咪裝完於防疫，唔係既話我屌你老母啦，借疫情之名，推埋啲非人權

支持啊，最好快撚啲。

我無智能手機 政府係唔係俾埋？

方便人分黃藍店
邊間鋪頭仆住去叫人掃個監控碼
邊個就係藍店

藍絲快啲自願用啦

當地盤佬 司機高危
咁佢地屋企人呢？ 屋企人既同事呢？
全部人都要裝app?
全民監控

唔知有冇防啲人login同一個ac呢

就憑「行政主導」呢4隻大字

準備大爆發

憑香港人係奴隸
不係反抗
一係為奴

黃絲恐懼撚一年前： 不自由 毋寧死

仲有大把

全民監控

香港人好支持喎 咁多口罩法西斯

冇電話，冇得裝app

而家無咩事就推個碼

邊有計 恐懼撚都咁支持

憑國安法

風平浪靜檢條撚

根本柒婆係同香港人鬥氣
最初自願你哋個個唔去檢測嘛
依家咪夾硬嚟囉
反正香港人都反唔到咩花樣，怕柒呀？

有一個唔聽民意，專同市民鬥氣嘅特首
真係香港最悲哀嘅事情

有時一日十人都冇根本目的想做咩係人都知

佢設個健康碼，只要設做冇健康碼就咩地方都去唔到
就大把人狗衝去驗

習近平連任到即係佢連任到

而家都冇爆到先黎推，盲既都知你咩居心啦
肯定近年尾就推，唔比人過英國

一定唔會裝

肯定有後門

係唔係都一樣
你冇得揀

戇鳩支共咁樣就阻到人嘅咩

燒到去美帝

憑香港人好恰
睇死香港人俾人玩到全民貞操帶帶狗鍊食狗糧都唔敢反抗

留名等睇高危群組
由百幾人放大到十幾萬人

我相信共產黨一定做得出

做得出唔代表阻到

除非一刀切所有人禁止出境啦

如果係咁又冇咩所謂

唔係單程都夠玩，不過重點係你境都出唔到

唔會一刀切所有人禁止出境

但是,就會關閉香港機場
所有香港人要出入境的話,只能夠經過深圳或廣州機場先至得

強制叫你地自願

cool

邊個叫你買單程

講真，無論有冇呢個因素都唔會買單程

真

以防疫為名，行監控之實。

2047

話修例就修例，完全唔經立立法會，仲衰過上年逃犯條例

改口叫國安啦，香港無警察咖，只有狗

咪就撚係
人哋英國開曬大門 合資格走到但都唔撚走、覺得唔出聲乖乖哋就會無事嗰d 真係唔撚抵可憐

人哋要考慮抗爭成本
冇計

唔做強制檢測
已經違反國安法

做到死為止

請問淘寶有無健康碼賣???

我真係唔係針對你呢case

你唔好彩你老豆老母無幫你攪 希望英國ㄧ月再傾hong kong bill 時會傾得成你可申請返

點解要禁你出境，禁入公共交通場所咪得（包括：機場）
無登機證都唔比入啦，無健康碼唔比入有咩問題

強逼所有店有QR CODE先畀開 之後再逼你地裝先可以入鋪 再之後強制你地抽左DNA先可以用健康碼

藍店認證 仲要自願自動趕客

學埋強國要有健康碼先畀搭車 先畀返工 全部紀錄在案

請問下咁兒登派又有乜計仔可以推介比議員???

咁議員幾時有顧問費俾返兒登派?
自己就含淚袋十萬ㄧ個月 但要人哋含撚俾推介?

自願化驗武肺＞
修例強制化驗武肺
目前立法會一定pass

自願用港康碼app>
修例強制用港康碼app
目前立法會一定pass

自願xxx>
修例強制xxx
目前立法會一定pass
唔pass就緊急法

直頭用599G就解決晒 唔駛立法會

裝app? 我無smartphone架，係咪政府送先

有d人冇智能電話

緊急法 國安法
邊個唔裝就坐廿年監
危害國家安全

咁你仲識唔識得裝

當香港豬狗咁養

支国高級人種想去邊就邊 理得理小港豬生死

買定多部二手機旁身

佢會立例要求越來越多地方要掃碼先入得
迫你帶住嗰部機

高危群組＝30歲以下所有人

佢要做到支那咁，首先就係先做到支那咁專制獨裁

Shit

Yes

唔撚食

黨安啊